今日twitter#929GlobalAntiTotalitarianism

係香港未出發先拉人，希望大家加油
驚還驚，係咪驚就冇事，佢地會收手先
今日係國際層面黎講不能退，既冇路退